有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水(29) Sor lor我中咗1001

燦燦

唔好意思中咗1001

想覆嘅時候又爆左post

痴線，推得好快

跳跳

開個細會又新post

燦燦真係文青少女黎喎

to 活絡油

我近一年都自己睇戲

因為我入咗嚟

康文會唔會好逼

你都唔係第一日知呢班人推post能力幾高架啦

我根本唔睇戲
六月發神經，仲要係一個人

我仲未迫到自己畫畫

好驚自己一個睇反斗奇兵會喊

睇下戲有時都可以令自己唔諗咁多嘢

你都係呢班人入面

某萬人迷話我畫D畫太認真
表示傷心

一齊杯鳩佢啦！

犀利

我都未搵到人睇 可能自己睇

但其實我只係一條懶西毒女

想揾個可以陪我睇一世戲嘅人

日文其實自學應該要入手
成日睇完五十音就懶得繼續

原來咁多人玩yoga
我之前貪得意玩過2個月但d筋仲係好硬

想畫就畫，袋住本簿，畫乜都好

西鐵上面都畫

上年自己去完台北台南 其實都幾hea
搵唔到朋友去應該都會自己去

好想應徵

好多㗎

好浪漫💕 我都想

大家好多樂趣

仲練緊透視圖

我想應徵

其實我連睇舞台劇，演唱會都係自己一個睇
會唔會太毒

我覺得玩fly yoga好型好靚

黎緊睇Joey

其實一個人都冇咩問題
係睇完之後好難同人share 啫

揾住附近嘅哥哥陪你睇

唔係好明睇戲點解要人陪，係咪我已經孤獨成性

最中意攬住條仔睇

我仲未背到

有啲人會鐘意睇完之後即刻可以同人share 嘅感覺架

我個人摺唔埋

咁要畫多d，呢d野靠畫得多練返嚟

拖住都開心

我就咁拉都未掂到地下

心淡

自己睇開嘅演唱會都搵唔到人睇

中意橋實拖實

其實慣左一個人睇，有人陪一齊睇反而唔慣

會唔會睇尋常心同first date？

心之科學

尋常心就唔睇了，而家麻麻地梁祖堯，first date 就會

真係 好似畫極啲比例都錯錯地咁
同埋睇緊you can draw in 30 days 練緊畫

諗起都開心

同埋上半年睇左好多，好窮，要留返啲quota 睇軒叔，佢唔好開咁多場呀，會破產架

我都係

無興趣可以點堅持？我為返工學

無了無了

情侶就唔同啦，做乜都開心

你會搵到的

勒住有啲辛苦

坐凳仔好痛

咁要搵野睇下，將佢變為興趣

淨係對食物有興趣

First date 係好期待！陣容太靚同埋主題幾得意，金融才俊與藝術家

軒叔又開？？？

我唔洗睇戲架 肯陪我一世就得架喇

學咗叫嘢食先?

我最近都係mon住呢邊

有無諗過真係有人會陪自己一世

夠啦
學完食物同煮法都差唔多學咗一大半
再學下啲交通工具就可以自己一個過去

啲日本人係咁同我講

我已經man到係攬返住條仔

點會冇

好有衝動睇你由man變返做女

好sweet

我會橋實佢

如果謊言rerun都想睇

點解個PO 去得咁快。。。

軒叔11月開嘛

捉埋你手仔

反差萌

終究會 有一天 我們都變成昨天
是你 陪我走過 一生一回 匆匆的人間

咁可以學食物先喎，但我其實係學黎返工

好呀BB

そうかもしれない

你條仔見你小鳥依人會以為你撞邪

到時可能慢慢有興趣都唔奇

謊言rerun 過啦，我兩次都有睇
12月有葉德嫻喎，我買左飛啦～

啲魚都有排你記

你係咪邊度唔舒服呀
我係咪做錯左啲咩

喊出黎，五十音都未搞得掂

有無巴絲睇被偷走的那五年而喊到痴線
想要一個張孝全

我覺得我都係會問呢啲嗰類嚟
起碼會額頭貼額頭check下先

之前自己一個係屋企睇 都有喊

有睇但係無喊

絲打開始咗幾耐啊?

額頭貼額頭

我係飛機度睇 喊到停唔到好樣衰
你係屋企睇可以盡情喊

好sweet arh diu

後來的我們呢我又係喊到痴線

我一定係受錯咗教育

而家第二期，完全跟唔上，我覺得停一停等我溫下書先再學好似好啲

hello
岩失戀 想move on

㩒下app

我仲未睇太懶

屌我又係自己係屋企睇
都有喊但未到痴線

我們都在

頂呢個喊到痴線 好中槍

甜到糖尿點解無人對住我做呢啲嘢

咁大個女 我得呢兩套戲有喊
不斷流眼淚但無聲

呢度好多巴絲陪你傾計

岩岩down cmb 望左吓
無group chat 我應該同陌生人溝通唔到

通常我做呢啲對方都好反感

一個鐘後可能已經另一個post

例如會點

記低先，可能將來用得着

ff 住先

呢度好熱鬧 睇黎入岩post

Hi喜歡群抽的話就多d入嚟吹

緣份這事
能不負對方就好

學野啦 塞錢入你袋

試過一齊訓個陣佢咁對我

頂你

歡迎你

我淨係唔想俾人以貌取人
淨係睇樣應該依世都識唔到人

如果覺得好辛苦俾自己停一停會好D
公司強制要你學? 定覺得學咗會好D?

推爆佢

我不懂為什麼一覺醒來，你就不是我的了

我都係尋晚先入

覺得我好黐身掛
又話公眾地方唔好咁啦

加油

個陣我睇完我未喊到痴線 因為未有好大體驗
然後我係咁叫朋友睇 個個之後都癲左

有咩所謂

我都係啵我以爲你係到好耐

我都成日自己睇戲 最近有乜心水 悶唔悶我都ok嫁 純粹唔想返屋企自己一個
反正我每個月有兩場飛 有時多出黎請朋友睇咁

睇左Spider-Man未

我的遺憾是你的遺憾與我有關

我都唔係入黎好耐架咋

其實我都係

啱呀
好想咁做
好想搵個人同我瘋狂咁做

同左佢睇呀屌

我都係兩日前

見到有人唔開心就好想正向佢

我頂你圖都有埋

快啲正我
原來你班人都係琴日入

上流寄生族好似係好睇

Hurt到

組團睇Toys Story啦不如

講番正題
就12點

我仲有好多

睇左呀 不過唔好問我feedback 我係無腦睇戲法
如果套戲悶到我訓著 我都enjoy係戲院休息的人黎

其實自己兩個人鐘意咪得

我陪佢睇

公司又無叫既，其實唔識睇email 做少啲野添
不過我唔想咁樣，所以先想學下

原來咁多人都係

我之前都試過睇戲睇到訓著左

上流寄生族

笑死 我一直以為你地都傾咗好耐

尋晚開始咪一直正緊

呢套我好想睇

我都覺得大家傾到好熟咁

好似幾好

我仲好努力亂入緊

tks 韓片岩呀 鐘意佢地d變態野

真係好睇㗎啲人話睇到喊

錫哂你

應該要好多文法

想問下，

我玩tinder, sweetring平均一兩日都有一個match，唯獨cmb到宜家一個都無。點解？

你好有恆心

淨係記得睇赤壁瞓咗成晚

啱呀好少理人地

我toys story 都自己睇 我唸我病得幾重

我打算緊一陣出去睇下有冇場

我指我之前陪左佢睇Spider-Man

我都睇左 我係marvel fans

去啦 好似冇咩場啦

我扮熟咋

所以覺得好辛苦

時間唔係好耐
不過以數量嚟計就好耐

tks

笑死我

我陪咗個我無興趣嘅睇
睇完先知無

放低profile

去睇下啦
本身尋日打算做毒撚去睇魯魯修
發現已經冇哂場

睇下星期五仲有無先

點解睇完先知無

開心返咪幾好

Elements 好多場喎

入鄉隨俗

反正講到尾都係兩個人嘅事

其實有咩問題

個日了解咗佢個人係點
但應承咗就唯有睇埋

BB!!!
我都話我爭條棍嫁啦屌

其實marvel係咪變左必睇戲 爛唔爛都睇左先

btw 今次spiderman 係幾好睇
見到pp佢確立自我同一性嘅成長

Move on啦
好快有第二套戲

急唔到 慢慢嚟啦

BB

其實marvel黎講呢 我電影同漫畫都有睇

但今集Spider-Man真係好睇喎

已經開始追唔切

一陣先負

我無睇漫畫

咁做咩要去睇

我睇到拳頭硬曬恨鐵不成鋼嘅感覺

見到啱覆嘅就覆

12點唔追住

end game睇到喊

佢仲話唔好睇

有啊 買飛啦

我會話俾你聽漫畫同電影有咩分別

幾時有bb陪我睇

只知道感覺失了蹤
不知道戀愛這麼重
花光了心血
還是不相信
從你眼中

突然話走會唔會好無禮貌
我都覺得自己痴線

我放棄左 然後亂入

我過多陣都要出去冇得覆 咁覆會好食電

幾時睇

你又做咩呀

我要apm or tko, 唔想出咁遠

可能我果頭冇咩場全部都係spiderman 搞到冇睇戲

睇下邊啲
黑豹我都冇睇
or 好多都係之後先睇返

做乜無啦啦放負

其實佢話唔好睇你話好睇好難溝通落去

唔好負啦有我地陪你

已經叉緊電

中文名叫惡人傳
昨晚訓唔著煲左

後邊咪好好啦 佢都終於意識到自己身為一個英雄嘅責任

笑死 唔洗理我 本身就不是marvel fans

好啊BB

話marvel唔好睇個啲
我都唔想傾落去

終於生性

yo, 有早場，放工去買飛

漫畫見到啲字就會唔想睇唔鐘意美式漫畫風
但早排無聊文字睇咗美國隊長黑化果個故事 又幾有趣

對唔止

直接pass

我仍然一路睇一路追

apm 暫時好似得早場
tko 未知

好眼訓

我少睇韓國片
對上好似已經係屍殺列車

Hail HYDRA

apm有就得，純粹唔想出咁遠

睇咁多次
我之前聽到有人話佢13刷 我o 咗

新人加入

上年有段時間玩cmb, 但玩到好厭無再玩

可能佢係dc狗

老實講 我都想寫架 不過無對象

大師兄

DC都有睇嘅 但唔係全部有 WW咪有睇

睇到啲人生性先幾好
相比之下 captain marvel 套戲真係廢廢地

你鐘唔鐘意marvel先?
如果鐘意嘅話真係會忍唔到

Dc我都鍾意但唔准講Tom holland唔好睇

因為佢個設定太強

就放飯啦

係 扭橋都幾好睇嘅

太多match?

不停地揾話題, 約出街

但最後都係無下文

一段

我仲未睇
係之前睇咗aquaman 因為amber heard

一般

end game講Hail HYDRA果下好好笑

有無人會留意星座

屌得細力啲

唔係唔鐘意 但13刷又好似太多
雖然我都明好鐘意嘅野係會係咁睇
我睇eva 都可以係咁睇

係!

真係好多人鐘意佢

我會我個人都幾迷信

我都會

有時會但唔鍾意男仔留意

唔好啦我個星座會1秒陣亡

尋日聽跳跳佢地講換咗頭嗰張相，
今日開齋了

天蠍？

感受唔到起承轉合嘅感覺
搞到我覺得佢入mcu 嘅原因純粹係要佢係a4到帶iron man 返嚟

Sagittarius

173嚟講幾吸引

得閒睇下冇所謂
太迷就唔好

I can do this all day
I know

天蠍都係全民負評ga咩
我個星座真係全民負評

屌！ 我一直尋找緊嘅星座

見到佢spiderman 去咗荷蘭到就想笑

我都係鍾意captain

處女？

我都想同佢do this all day

咩星座

應該處女先會一秒陣亡

利申處女

咩星座呀大家

係幾charming 嘅

定雙子

一個時代完咗

山羊吧?

利申︰山羊

緣份話嚟就嚟

未睇

依啲笑位幾開心

無所謂，可以係劇場相認

睇完冇得同人傾

之後發生咩事

燦燦我都話㗎啦

我Feel到講完大家會叫我走

咩星座會一秒陣亡？

身邊識唔到射手

勁呀

咪就係約完出黎無下文

屌

唔係唔好睇 如果我話jake gyllenhaal 做反派做得好 成套戲我對佢印象最深 忽略左蜘蛛仔同其他 咁岩唔岩聽

睇戲的野 觀點與角度 我都會尊重人地話唔好睇的地方
咁一般個個都話爛的 咁真係無乜好睇的地方先悶的

spider man 我無訓 但toys story有d 忠眼訓 可能果日特別攰

呢度識到咪得

Same有啲咩一齊走

佢其實係架人肉太空船

點呀又

處女 一定係處女

痴線化個妝推咗12頁

你老手喎

差唔多啦
證明你Pro

hi

處女座多煩膠 但我好多朋友都係

不過唔係尋日比你地睇嗰張
嗰張嚴重手震

佢個body真係好正

明嘅我試過玩第啲app
send 完相之後都冇下文

同逃學威龍一樣

我中意親個啲都係天蠍

喊緊都笑翻

有冇人可以同我傾下星座
（屌細力啲）

利申 ex係

Hello, Moto?

我係咪要走了

我

劇情需要搞到佢冇乜發揮
希望之後講太空會好啲

化完都係好醜

都有分好唔好嘅

見血唔打格
同埋韓國人 做戲講對白 果d手舞足蹈 我覺得幾有趣 無乜保留 唔顧影像 好正

我兩個ex 都係

仲要矯枉過正 完美主義

我天蠍都覺得天蝎幾麻煩

大隻真好

琴晚係咪你話唔化 定邊個

絲打！+1

睇下你幾快match到人

識唔識到另一半先

屌我都係

但唔係好想再見到佢

有啲電影我會想自己咀嚼下先

有冇人估到我同我大佬係咩星座
你地有睇故應該故到

榨乾佢

天蠍有股好強嘅魅力

有陰影

原來大家都有留意星座
岩岩問個陣仲預左會比人屌

神婆 vs 怪雞

你化妝架咩

有時會想離場會同個friend有共識
好似睇Green Book嗰陣咁

J死人咩

塔羅占卜呢？

你同我一個朋友好相似
你一直令我諗起佢
估唔到連呢一點都一模一樣

冇

點解我識唔到人鐘意天蠍

咁啱嘅 我都係喎

留意點都有 但深唔深入就另一樣野

自爆啦ok

今日個樣好頹敗，我驚啲學生會唔敢同我講嘢

我睇架youtube有

未遇過好男人嘅Sagittarius呢

Miss?

咁你一定好鍾意我

我都有

係咪想話自己係

係囉，對天蠍完全無抵抗力

你知唔知自己同咩座夾

只留意自己個座 唔留意其他 算唔算
其實唔信星座
我射手 但成日覺得自己個格唔似

你睇開邊個有無好介紹

好事不怕傳千里

唔想再中意天蠍

天蠍好多靚女 好似係

我係天蠍磁石

邊個

要人認同先係

前排想買水晶

Miss

獅子

收左山 好耐無幫人做塔羅

我亂睇有時都唔知揀邊副好

無人溝miss

我都唔想再中意天蠍，但遇到既都係天蠍

射手

miss 唔好咩
唔係幾正咩

你係咪獅子呢

曾經有一個好接近一齊
但佢最後突然唔理我 無幾耐仲同另一條仔一齊

I’m here

好慘 星座都杯

射手明明好叻交際 同邊個座都夾咁 但相處落係個閪人
我都係唔係咁的人

你識？

我可唔可以理解為 你sell緊自己

同你一樣我真係有深呼吸再揀

失散咗多年嘅姊妹

我曾經懷疑love you 3000 係炒 文西攞你命3000

多謝你

呢個好笑 我都唸到

重點︰高
大隻得黎矮既咪成個正方形咁 不了

清者自清

因為獅子無咩特別遇過係好麻煩既

我都有有努力諗問題
但d牌比我感覺一樣

我好多水晶屋企淪陷咁

我都有戴水晶.. 但只是初哥

除咗比較霸道之外

想買粉晶

唔知點解好好笑

擁抱一下啦絲打我無同啲fd講
佢哋應該會覺得我絕望到乜都信

緣份到了

睇少人呀而家你

男獅不了，又火爆又衝動，又自以為是

送過水晶比ex
佢話：點解唔係讚石
我：

到喇到喇

有無去過廟街塔？

瀆者自瀆

相認大會

讚石

講返其他話題

唔係啦 有洋蔥㗎

我麻麻地獅子好多野講
有啲煩

小鹿救我

你無咩

鑽石

笑死我本身我睇唔到

唔想鍾意天蠍但好鍾意天蠍

點知原來真係識

跟狀態 心情唔同帶唔同嘢

天蠍

咁又未不過都想想地

唔準嫌我煩

多嘢講咪推到post囉

冇冇冇

我覺得你要買啲幫自己理性少少嘅嘢

每個人嘅感知能力都唔同

好爽

我profile係咪要加天蠍當賣點

肚餓 醫肚先 chat soon

你地有冇睇埋月亮星座？
獅子未必隻隻都煩膠

哈哈

已經推咗一半

例如呢
我純粹中意隻色

你點呀

講梗男獅
不過絲打幾好吹

我有我有

唔係，我個fd冇倒三角

獅子當道

你好像係魚

努力亂入

我識啲獅子唔聽人講野
巴打你唔同啊

男獅唔聽人講

加啦我都唔知天蠍咁有market

我教細路，點有人溝

我覺得月亮先係真正嗰個性格

獅子女當道咋

你做乜鳩

加左天蠍即刻唔like

煩唔煩嘅野有時真係好睇感覺同有色眼鏡

點解

我係咪講錯

摩根石呢

多謝你呀好感動
以為要走

諗太多

我明
我真係明

我都唔係好倒三角咋嘛

其實無研究 請指教

有冇咁慘啊😂😂

19歲大學生 兼職做導師

走咩 番黎！

啱呀

我咪就係無戴到而出咗去
失望番歸

原來咁young

有d人唔鐘意細路 會令人卻步

吹水啫
冇事冇事

好囉

喺度

有同感啊巴打

我都係，我係白羊，中意崇拜人

冇錯，企喺度都有天蠍自動行埋嚟

有呀
lihkg得好少獅子post
嚮舊登已經畀人屌走晒

過咗去就算啦 下個會更好

無人趕你走

加左即飛

我咪係

即係都會有人鐘意

有，我月亮係水瓶，上升係天蠍

又係 唔見有

射手係童年陰影因爲虐戀情深

明明見到處女已係過街老鼠
只係多人係先有得係到圍威喂

天蠍 不了

月亮同你一樣

因為太sweet 依家諗番起都覺得拿住拿住

太陽雙魚，月亮天蠍
唔好俾我愛上你，我會用愛浸死你

月水瓶揮手區

不會 我也會自己一個去睇😂

有無諗過點解多處女座

咁你要睇下 前任3

黎啦你浸死我啦

我已經唔記得太陽月亮乜乜代表乜

因為多人係同一段時候造人囉

我都係但我大佬係

係咪matched

雙魚女先易吸天蠍

我冇睇過

你呢句講完我又識個人係咁

完全追唔到PO

我天蠍都係咁吸天蠍喎

係咪太多人講野

我白羊都好吸喎，連朋友都多數係天蠍個排食生日飯既話好恐怖

真係乜都唔洗做天蠍自然行過嚟
男多，女要我撩先有

雙魚真係麻尻煩

雙魚係自己都覺得自己麻煩

雙魚可以治到天蠍，雙子經常玩死天蠍

衰咩

因為第二個更吸引

我就快俾三個天蠍男玩死

總會有人比自己更吸引

天蠍女很好，會明白天蠍對方

嘩巴打你單刀直入嘅

睇完覺得一般但我本身唔中意睇韓國戲

d人話同小偷家族差不多咁
所以有d期待

太痴身？

轉app然後發現唔岩傾

我想要天蠍攻略

依d好似周時有

成日分唔到天蠍 摩蠍 其實係咪一樣

不同喔！

魔羯係山羊

正呀天蠍，但我吸唔到既

想知多啲姐

你揀人 人揀你 結左婚都離婚再揀過
生活黎講 夾唔夾緊要d

我識好多都天蠍男都係咁講
但佢地好多時成日收收埋埋自己諗咩要人估囉

而家電話一堆人，唔記得邊個打邊個

我俾你啦

可以del得既就del
而家有tg 唔使入電話幾好

往往愛情變左質 生活唔夾 忍讓和包容 忍下忍下包下包下 一鑊過爆出黎 收唔返
對上果個3年 大概係咁
唔捨得對方 比多次機會 再磨多一個月 都係散

氹條命呀，唔起唔好起

有時已經變左質
只係得番唔甘心、唔捨得

笑死好似我

所以經常都會同人講
有小事嘈既時候就要盡快解決
唔解決就會吵大鑊果陣一次過爆出黎
到時就會收唔返架啦

冇睇
與神同行上下集，屍殺列車，轟天暴隊我都係入戲院睇...
比左好多次機會韓國戲，我覺得真心唔掂

我啲時間唔係時間呀而家?

笑死

睇八月照相館

唔準虐我

netflix有冇？

呢套正嘢喎
有冇睇陽光姊妹淘？
好鍾意呢套戲

冇啦 好耐既戲黎

我都想求天蠍攻略

日版都有睇

點解個個都覺得天蠍咁難搞？

我係天蠍 覺得天蠍唔難

天蠍好主動

對住天蠍女先可以做返真正嘅自己

我一向嘅做法就係唔理佢哋，
之後佢哋就會lur我理佢，好煩

係咪氹就得

天蠍係咪好中意已讀不點，兩個都係咁

有講過 可唔可以有共識 就唔好再嬲 唔好再記住 訓醒第二日起身 和解
都係唔得

人地話天蠍好神秘 根本唔係啦 佢地嘅真身全部都好膠好好笑

佢一定會覆，但你唔好期望佢會即時，除非佢好愛你

好cool

係 口硬心軟

可能係未確實解決掛

唔好諗太多過去啦
the past should give us hope

佢會覆既，但過好多日囉

重要嘅人係會秒回

咁又cool？

唔秒回就gg?

會記得既 點都一定會秒覆

好似而家依個post 咁

但係咁會好無癮，大少咩，下下都要我氹，我都想佢氹下我架

其實你唔覺得佢重要就得㗎喇
天蠍男好犯賤架

咁即係我唔重要啦，約出黎個日就識秒回，唔約就連搵都唔搵

見完啦嘛因為
滿足左佢既欲望

當然忙嘅時候好難秒回啦 例如返緊工有野做就唔會即刻回
消失左好耐都會交代返自己點解唔見左人嘅

我都覺得咁樣好無癮

但你有冇主動搵下佢？天蠍唔鍾意主動搵人

cls player?

最衰佢知我好中意佢，我而家唔搵佢佢都不聞不問

有排覺得天蠍好煩無理佢

總會有d咁既人

即係都會有d人見完對方張相就唔再搵咁
冇錯啊係我啊

好明顯啦

但前提係要佢覺得你重要

其實散左唔緊要 重要係你要係過程中 最少學識同人相處 令自己進步 日後有下一任 都會做得好d
如果一段經歷 大家都花左咁多時間去經營 最後一無所有 已經好sad 唯有檢討自己 希望黎緊做得更好

認真你就輸了

我得兩張相，無寫野。呢個就係原因？profile要執好靚？

我地好似

佢都會算交代去左邊既，見個陣先講，唔見連msg 都無個

輸了
唯有比佢見到你特別嘅一面
例如有d個人之處，都可以吸引到佢地
不過我係你就算，佢搵返你都可能係攝時間

唔洗essay但都要少少介紹啦
俾人了解下你

正確做法

每一個人係你身邊出現都總會帶到d野俾你
每一次既經歷都係自我更生既機會
起碼你經歷過既野 你自己係確切咁感受過

次次都係我搵佢啦，咁次次我搵，搵一次佢主動搵下我得唔得

我係天蠍我都會主動搵人喎

見都係食飯，我都想知佢係咪player

其實應該要執d咩

仆街我冇靚相 點算

我唔想再係咁我都希望你唔好再係咁

旅行相果啲呢

咁可能係佢唔啱啫
以為一齊咗都咁

俾人知自己中意佢就輸左一半

咁算啦，下一個啦⋯⋯
佢覺得你唔吸引就唔會想搵你
因為你俾晒底牌佢睇

講緊仔呀姐姐

我都好憎咁

我識啲仔都會

我都唔會再搵佢，係唔捨得姐

唉，我啲野寫哂係面度好蝕底

咁應該係佢遇到個氣質吸引佢嘅女仔
越難得手嘅佢哋越鍾意

好似橡筋咁 要收放自如

唔捨邊有得

唔得咁架 下次要小心d了

都係，一定要放棄唔好既人，先會遇到好既人
我日日都提住自己

放風箏嘅玩法

真 男人好愛挑戰性

我會學下收咁啲，唔好寫哂係面到

加油呀姐妹
我都要

我唸我照騙 10年前的相
寫幾歲 其他無野寫

大家一齊加油💪🏻

有沒故聽 唔甜都ok

但我成日好遲先get 到人地既諗法，可能個個我唔中意所以拒絕接收

我都係幾年前既相

我純粹搵人傾下計 唔想發展住 所以無乜好提供 就算我而家搵個拍拖的 都係水抱 唔想咁

我都係啦，啲fd 影得奇奇怪怪咁，但叫人影多幾次又好煩，不過我對住鏡頭個樣都好奇怪

我都唔自然

唔中意就唔在意咁多同浪費時間啦講真

你班痴漢 行開陣又就爆 點跟

等緊你作文咋

就例如好多男朋友/老公都影到自己另一半最樣衰果一面唔知點解

我都想搵個人長傾 好難

子子

點同你有呀嫂

佢1對20+
分分鐘你邊個 上次傾過乜都唔記得

見人回咗自己又忍唔住唔覆

對對方咁冇信心都好難搞

所以真係好少搵啦
同埋唔知自己咩新解蘿蔔皮咩

講真 你玩app識 要傾耐先first date

要睇你傾成點

我唸我無勇氣出黎多

依啲嘢自然就會約

細個中伏太多次 好耐無約過網友單獨出黎

一大班反而ok 黎緊8月船p
成班認樣唔認名

有女仲玩交友app 係咩玩法

認樣我應該會做謝師宴男

點發現

那年十八 母校舞會

咪話當識多個朋友，但其實搵緊有冇蝦條，起佢IG同佢條女講

大把咁嘅人

好波

其實有呢個能力嘅話，仲洗玩呢啲app?

同有個人傾左一段時間, 食過飯,
想關係再進一步,
唔知可以點做

有時上網識到人都好驚佢係咁

最憎呢啲人！有另一半仲出嚟搶資源！

八二定律

sp?

好心佢地就唔好破壞感情

約出去食完飯之後已讀不回

普通朋友咪亂諗

蝕左飯錢

Cap低你哋啲對話DM比佢條女，厹kill得一個得一個

大把

某啲

你地班友 又就快爆post

做運動
希望返嚟唔會爆2個post

爆埋依個出去飲咖啡hea 下先

放工做 or 返工前做

咁放工做

咁嘆嘅

食完飯仲有繼續keep住每日傾計
但又唔似有下文

其實返office有好多都行得開？

好勁，點樣同時顧兩個女仔，又有自己空間

人渣

放工啦

今日冇嘢do

睇咩地方咩工種啫

同佢女朋友講啦

到時兩個都冇就一樂也

交到貨消失一陣應該得嘅

咁你又啱嘅
但我想飲filter嘛

呢啲人好快又有下個啦，根本唔憂無

最緊要冇人捉你

有冇咩地方介紹

佢公司？屋企？

舖頭

當幫下嗰女仔，等佢早啲搵第二個

佢會諗人架咩？

brewbroscoffee

關我公司同屋企咩事

唔係做呢行

我估到啊 所以問有冇介紹啫

bookmark 先

而加自己出去食飯

咁晏先食

最憎飲好似奶水咁嘅咖啡

我其實番左一陣工咋

上星期去咗number 9 都幾正